行動post-大家聽日一齊出旺角保護學生

聖公會諸聖中學公然打壓黃絲學生

承接上一個post，學生自發搞左一個活動，依家怕附近嘅藍絲或者學校報警，大家都知道警狗最鍾意蝦學生，大家聽日3:30一齊出嚟保護佢哋！

其實今日已經有藍絲話要報警，我真係怕啲學生會有危險，求下你地聽日一齊出嚟幫下手

學生整合事件：
罷課學生係地下唱榮光歸香港，之後無端端有人問侯罷課學生媽媽，同埋鬧佢地垃圾，態度輕佻，高舉國旗同唱國歌。之後罷課學生等到小息就去佢地班房拍門問佢咩事，幾秒後校長就衝入黎帶走罷課學生，唱國歌學生冇帶走。然後9個罷課學生一齊見副校及社工直至放學，及後見完之後詢問唱國歌學生有冇被召見時，副校回應「有社工去傾」「我地兩個人冇可能同時去哂兩邊㗎喎」

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10